5歲女童虐殺案繼姊供稱兩童常遭父母打 首被告：估唔到佢只記得我打佢哋嘅畫面

5歲女童疑遭虐待致死，其8歲胞兄亦受虐，兩童的親父及繼母被控謀殺等罪受審。身為兩童親父的首被告今日繼續自辯，控方盤問時質疑他謊話連篇，指他將女童抛向天花板時，必定知道女童撞到頭部七至八次。控方又指，連繼母的親生女兒亦供稱兩童「成日俾爸爸媽媽打」，首被告聞言答謂：「估唔到佢只記得我打佢哋嘅畫面，而唔係帶佢哋玩嘅畫面」。

控方盤問首被告。根據首被告昨日的證供，他是因X與Z經常說謊，才向他們施以體罰，但次被告的女兒Y為人誠實；首被告對此說法表示同意。控方續問若Y誠實，她向警方錄取的口供內容又是否屬實。首被告則回答指Y有誇大，但大部份口供均是事實。

Y供稱Z離世前一天，曾遭首被告抛上天花板11至12次，當中7至8次曾發出「碰碰碰」的聲音。控方問首被告，Y是否誇大其辭。首被告承認曾與Y玩「飛高高」，「但次數冇佢講咁多，我冇將Z嘅頭撞到碰碰碰」。

控方向首被告直指「你琴日唔係咁講」，稱首被告昨謂不知道Z的頭部是否撞到天花板，若真如此，為何他知道Y誇大Z撞頭的次數與發出的聲響。首被告回答謂若Z被撞至發出響聲，他定會知道Z撞到天花板。控方直指首被告說謊，首被告不同意。

控方又指Y曾供稱Z玩「飛高高」時表示「好驚、唔好」，首被告解釋當知道Z害怕時已經停手。但控方謂X的說法剛好相反，指首被告沒有理會Z，「咁係咪X同Y都誇大？」首被告解釋當時妻子指示「將佢個頭撞向天花板」，他回答「收到」，但因Z被抛時感到害怕，故他已立即停手。

其後首被告轉而與Z玩「扮超人」。Y曾供稱Z多次小聲抗議指「好驚」，並全身顫抖；首被告承認目睹女兒表示害怕。控方冷然問他：「Z求你唔好玩飛高高，點解仲要玩扮超人？」首被告解釋所有遊戲完結後，Z才有顫抖害怕等情況。控方直指首被告「大話連篇」，首被告否認。

控方再指，Y錄取口供時被問及兩童的生活狀況，Y立即回答「成日俾爸爸媽媽打」。首被告指或許Y對兩童被打的畫面印象較深，「估唔到佢只記得我打佢哋嘅畫面，而唔係帶佢哋玩嘅畫面」。

仲有咩好記

佢係咪唔知咩叫童年陰影

正仆街

咁都講得出口即係到而家都唔覺自己做錯

呢條仆街死十次落埋地獄都唔夠

毫無悔意

呢啲唔係陰影，係童年黑洞

判終身

呢個撚樣仲喺度狡辯，唔認錯仲死不悔改，一定要判終身

哂米飯。 搵人虐待到佢死先得。

你當左虐待佢哋係同佢哋玩？
咁希望你入到去監獄
每日都有好多人同你玩

死嗰個應該係佢

其實係未有意想攬晒上身先講到咁

係

正宗唔死都冇用

喺外國監獄，搞細路啲仆街入到去一定會畀人招呼
唔知香港係點

屌，睇哂啲對答，同777冇分別
死不認錯、死不悔改

他將女童抛向天花板時........成班變態殺人狂

丁蟹mode
覺得自己無錯
搞撚死玲姐仲要話係佢錯

坐撚硬，係唔知坐幾耐

有冇監獄手足可以係入面同佢玩飛高高？

但庭上又篤9個老婆
幾時到個西女人答辯

兩條賤種仲係度駁
個女都死撚埋都覺得無錯咁
落地獄啦賤種